美媒指蓬佩奧擬低調赴夏威夷晤中共官員

美媒指蓬佩奧擬赴夏威夷晤中方官員
13.06.2020 11:06

美國“政客”雜誌引述華府消息指，美國國務卿蓬佩奧，計劃到夏威夷同中方官員會面，報道說，蓬佩奧低調規劃行程，最終能否成行仍未確定。

蓬佩奧近月不斷高調抨擊，中國隱瞞新型冠狀病毒疫情及中方制訂港區國安法等。美國總統特朗普已下達指示，啟動撤銷香港特殊待遇程序，北京揚言定會作出反制。

劉中堂又去簽和約？

今次割地定賠款

希望香港人唔會變condom

低調 ?
呢頭收到 call 轉頭爆左出黎
美國佬要中國跪到俾全世界睇

之前係紐約又係秘密會面

好

傾唔埋就正式開波

準備出賣香港了！

香港要被賣了

香港人被賣，之後就到台灣人

應該係台底交易
原來美國都量產鬼仔

簽完和約再同你反口？

好撚驚賣港

玩到咁大無得收ga la, 傾乜啦，劈啦

都爆咗出黎 低調極有限

樓上成班二毛帶風話賣香港

美國專登爆料，
因為擺好陣拉哂咁多人圍堵，
中共一跪既話做唔到野，
高調爆料等中共冇得跪。

如果中共咩條件都肯食既話，
咁高調都肯跪既，
trump即刻拎到連任政績。

基本上食撚硬中共。

香港一早被中國操控，無話出唔出賣

香港一早被中國港共操弄，唔會構成美國出賣香港嘅事，二毛要帶風向

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

袁弓夷岩岩開live講Hawaii

一係中共全面跪低
一係全面脫勾開波